強烈譴責IVE學生借LIHKG報私怨

是咁的，有人開post 重提仙氣女神一事

並講出仙氣而家正在同阿sir拍拖

巧合地，一呼百應，即刻有人留言話睇佢唔順眼，並且提出好嚴重既指控

但無提及任何證據證明佢地任何指控
即使巴打們追問仍不得要領

依位仲搞笑，一開始玩人格謀殺

我提出質疑，佢就話自己係假膠

後尾有人都承認自己因爲人地同3個男既一組做project，唔妥人，但留言間仍毫無悔意

當我求下你地班IVE學生，唔好污染、做臭連登

睇到最近好多亂咁起底、狙擊人既post

亦都覺得有需要出聲正視問題

唔提都唔記得佢

補link

補圖

我認為係一班ive妹唔抵得人、圍爐杯人

跟住一班想埋堆既做應聲蟲幫手屌、借論壇攻擊人

mh

希望有人可以提供到果班野既資料

例如whatsapp group對話紀錄證明

來源保證會保密

識我既都知，有資料我係一定會玩真

好心IVE仔就專心讀書啦

極度懷疑你係厹
本身都係聽返黎求證點知一呼百應

IVE仔有咩事留返拜山講啦，溝唔到女又擺人上黎。

早啲出黎洗碗，咪撚曬錢

仔就係
女唔洗嫁

i大

i大仔使鬼讀書

護主犬？咪阻人食花生啦

推post

有人提供班撚屌資料

我保證花生會更大粒

護你老母
我升唔到ive，無緣認識女事主

偷拍人上lihkg都應該屌到反皮

屌你老母而家直程係無證無據開post 提出指控
玩人格謀殺呀

花生唔係擋箭牌

班ive仔係咪sem break無野做

咁早考完？

Ive狗去到邊都柒過人

你係高登既錢照收？

無幸讀到Ive 唔知佢地考咗未
要問返佢地先知

講啲女係雞都講咗成年啦

又唔見你個個post都討論